[做老襯系列]結婚相去邊影好?

女友諗住韓國影，我又諗住台灣或日本，價錢太約4萬，去邊樹好？各位巴絲俾啲意見，或有其他提意可提供。

40000去到歐洲啦喎，有冇考慮？
日韓台都係萬幾至兩萬
韓國就勁影studio 少風景
台灣就主要入果d "影城"影佈景
日本就櫻花/紅葉要就時間
利申：11月日本影

我就係想啲特別時間去，例如紅葉，櫻花咁

我就係怕個啲係旺季先愈咁多budget

真係睇style
studio定自然景定古蹟景定城市景都好唔同

咁你都決定左咁滯，去日本啦

真係想影風景多，，不過要就季節

有無話要提早幾耐去訂？定等婚紗展？

婚紗展好撚多伏

我都聽過人講，不過唔係間間都係掛？

多
特別係啲台仔
煩撚過閪

咁各巴打有無好介紹？

避開台仔，fb大把，揀岩自己
Fb問埋價錢包咩

你搵啲香港公司,個攝影師由香港跟你去果啲咪好啲.
最重要白字黑字寫明本相簿有幾多張相,包唔包執相,唔包嘅話執相每張幾錢etc

好難揾到間岩心水既影相鋪😫都唔知連唔連機票酒店，，好似價錢差好遠，自己book平啲

唔該巴打。 好多野其實都唔係好清楚

跟返你女朋友意見啦，老實講婚紗相新郎係佈景板，新娘先係主角

四皮影d 無用既相

不過韓國去影室內不如係香港影😅

都係果句...
一分錢一分貨 便宜莫貪

係架 仲要啲post 呀setting 呀倒模咁一式一樣，不過就係因為有曬standard ，影出黎係唔差既 或者tum 下佢去日本囉，影下和服/色打掛